元朗恐襲36人受傷 一人危殆

source？

商台報左

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！